2020年 中共仲玩8964果種模糊事實

今時今日有網上直播 你以為用返64果招可以改到歷史

佢而家就係賴鏡頭唔夠闊
雖然啲狗而家都係剪其中一part講
64有晒相都可以抵賴
721對支共黎講濕濕碎
反而1118美帝關注多啲